連登唔應該保留ip記錄

保留ip地址係完全0n9,無必要！